Napisati JavaScript funkciju koja prima niz numeričkih brojeva i vraća drugi najmanji i drugi najveći broj iz niza. Koristiti sort, push i join metodu za izradu zadatka

Parametar:  [13,105,75,1,344,6,5]
Rezultat: 5,105